[突發]前線需要大量物資

發夢聽到煲底前線需要大量物資！！！！
頭盔
眼罩（泳鏡都得）
保鮮紙
水筒
鐵筆
索帶
較剪
膠紙
大聲公
六角匙
士巴拿
紙皮
雪糕筒

請廣傳！！！
好心人得好報！！！！！！

推

現場點？一個人運緊物資出黎

push hhh 盾牌！！！！
OR
for盾牌
1.紙皮。好d
2.吉水樽

浮板都得

鐵馬！！！！

push

前線拆緊野 需要幫手搬物資嗎

鐵筆？夜麻麻點揾？

警犬食完狗飯，準備

有人報夢 現場急需 鐵筆 士巴拿 六角鑰 燒烤夾

請廣傳

頭先上山頂比狗查， 聽到話10分鐘之後清場
各位小心啲

各位巴打小心，唔好受傷呀

煲底奮戰中，拆緊鐵閘，砌緊鐵馬

前線要垃圾黑膠袋 長雨傘

物資站好多物資 叫就有

現場需要食物！！！

好 唔洗 我搬到 但冇買到遮

水馬

有個一蚊

前線要垃圾黑膠袋

邊個位可以停車交貨？

剛交左物資去海富中心，而家再去買第二轉
有咩must buy請講低

👌🏻👌🏻

駛唔駛物流義工由海富中心運去煲底

前線要索帶

連儂場對出馬路可運物資

需要

無封路？

前線要鉸剪 索帶

前線需要大量索帶 鉸剪

前線要衫同鞋 比狗影哂特徵

推，

前線 保鮮紙

前線需要一字批

前線 頭盔 大量

Pish

前線要水

運緊水桶 咩出口

前線要唔要大聲公？

極度需要

如果搵唔到大聲公，唱k咪得唔得？

海富對出

前線要水 水水水

用滅蝨蛋毒死班班社會黑警害蟲🦟

可以

p

棉紗手套要唔要

電單車頭盔要唔要？

要

要！！！！

前線要水 水水水 保鮮紙 長傘 大量唔該

PUSH

前線 要索帶

買左幾pack同幾把 拎曬去海富 辛苦在場咁多位

推！！！！！！！

急需索帶丫 水 長傘 幫傳

衝左入立法會

急需索帶 水 長傘 幫傳

前線急需要頭盔 長傘 幫手傳遞

已出黑旗，各位前線保護身邊既人！一個都不能少

前線 急需要鉸剪 長傘 頭盔 手套 乜春都要 沖緊

up

現場要物資啊！

前線急需長傘 頭盔幫手搵

前線要急救

前線要手套 頭盔 鉸剪 長傘急需！

P

有無人喺太子買物資一齊送過去

海富對出，近連儂牆

前線要物資 乜都要

需要物資！！

現場幫傳
提防散水
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散
唔好再浪費機會

香港人加油！

我 一齊？

前線要索帶 任何物資

推 幫幫手

前線要任何物資 特別要急救 水 幫手傳消息

電筒呀！！！

生理鹽水 哮喘藥 前線要

Hello??

長傘！多多都需要

前線要馬克筆

前線會唔會更需要食物？

暫時未需要

需要長遮

記得要搵後路

由立會到夏慤道金鐘站出口嘅路一定要保持暢通 未入去立會嘅人幫手留守出面 確保比立會手足嘅補給路線 唔好比警方圍斷後路

索帶 六角匙 頭盔 一字批 眼罩

有無人要車

要索帶 大量

物資車可以入到

啱啱發夢搬物資
呢場需要大量 頭盔 眼罩 雨遮 一字批
其他係其次需要
請幫push

發夢有人用咗一次 gogoVan

水呢? 食物呢?

夏慤道有物資車入到

需要水水水

運緊物資黎，請問地鐵係咪會比狗查？
邊條路封？
有啲急所以做伸手黨，sorry

出到，海富出口，由夏慤道往立會方向，有運物資人鏈

唔會，金鐘現時安全 我運左兩轉

有冇人係地鐵站知道？

不撤不散

金鐘大堂而家99%都係同路人，而且好多人打蛇餅買飛，有咩事會即幫你

推推

想問現場而家有咩物資需要

大聲公

電筒！！ 啱啱唔知要好多只係買左兩個！！

啱啱去咗現場 放低好多物資
佢地最緊急要衫同毛巾！！！！！！！
係衫同毛巾！！！！！！！！！！！！！

電筒

前線需要大量替換衣物

發夢要電筒 要電筒 要電筒